前April李玹珠ins更新 回應欺凌事件

前April李玹珠ins更新，以下為ins全文：
大家好，我是李玹珠。
在此前偶然開始的各種情況下，我很害怕發表我的立場，即使是現在也依舊害怕。

目前公司發表了和事實不同的立場，並且向仍然是學生的我弟弟和朋友們提起訴訟。
加害者們的父母還給我和我父母發送了譴責信息。

在這種情況下，如果我發聲來發表立場，很擔心又會以怎樣的形式讓我難過，所以變得憂鬱，這些是事實。

即使如此，為我鼓起勇氣的人們以及給我應援的人們，就算是為了這些人，我也應該鼓起勇氣，所以這樣寫了文字。

折磨是從準備出道的2014年開始，一直持續到退出組合的2016年。 當時只有17歲的我在宿舍生活，為出道做著準備，在無可依靠的地方與加害者們一起度過24小時。

無法忍受的我向父母傾訴苦楚，雖然父母向代表說了，但是(代表)卻經常指責我。 加害者們知道這些事後，對我的折磨變得更加嚴重了。 和父母的通話是在經紀人面前進行，且只允許短時間通話，在諸如此類更加惡化的情況下，我一直在變得渺小。

對外公開的內容只是極少的一部分。
我在那三年裡一直被暴行、惡言、戲弄、辱罵以及人身攻擊所折磨，其中尤其是對我珍惜的奶奶、媽媽、爸爸、弟弟的人身攻擊和毫無理由的侮辱讓我實在難以忍受 。 即使公司知道這種情況也只是旁觀，沒有採取任何措施。
我因此而陷入無邊無際的黑暗中，也做出了極端性的選擇，但她們似乎沒有一絲的歉意。 我因為公司單方面準備的理由而退出了團隊，因此一直遭受惡帖、指責，並且背負著背叛者這樣的污名。

給家人們造成無法癒合的傷痛也都是我的錯，感受到我的錯誤後，就變得更加努力的開朗的健康的生活。

但是隨著時間的流逝，痛苦的記憶也並不能消除不見。
那時黑暗的記憶留在心底的某個角落，不知不覺變成了陰影，漸漸將我吞噬。
不僅僅是我，這件事還給我身邊的人們也帶去了不好的影響，只能這樣度過了十分辛苦的時間。

但就在這樣的生活中，我身邊的人最終為了我而鼓起勇氣，並堅持走到了今天。

現在，我也想要為了幫助我的弟弟和我的熟人們而試著鼓起勇氣。

通過這次的事，讓我知道了還有很多人願意支持我，有很多人為我加油，真的非常感謝。
每一天都會問我是否安好，為我擔心，拖了大家的福我才能得到更多的力量。
還讓我知道了，其實也有很多人和我一樣，受到過類似的傷害，並因此而倍受折磨。

年幼時期所遭受的欺負和排擠好像真的會成為心理創傷。
我好像與這個世界上的所有人都不合拍，我討厭這樣的人生，好像時常會有這樣的想法。 但我想，不論是出於什麼原因，暴力和排擠都是無法被正當化的行為。 不管是針對誰，排擠他人和欺負他人的行為都應該從這個世界上消失。

即使已經過去了7年，那時的傷害和記憶還一直折磨著我。 但我不想陷入我無法克服創傷的執念中，不想一直不幸的活下去。
所以我想向和我有過類似傷痛的受害人們展示，我們也可以克服傷痛，可以健康幸福的活下去，我真的很想讓大家看到這樣的我。
還有支持我為我加油的人們，我也想用自己克服掉困境的樣子來報答大家。

真心感謝大家給予我的支持和力量。
是你們成為了我巨大的勇氣。

現在通過公司中斷了所有活動，而要接的新工作在沒有同我商議的情況下，單方面的告吹了。 公司的立場是不能接觸專屬合約。
現在為了守護我自己、我的家人和朋友們，我不能再坐視不管了。
公司的刑事訴訟也會與支持我的人一起應對。

雖然過程不容易，但好好結束這件事後，我會擺脫痛苦的過去，會展示出更加健康、明朗的面貌，通過多樣的活動展現克服一切的新面貌。
4月剩下的部分，希望閱讀這篇文章的各位和我都能感到幸福與溫暖。
謝謝大家。

Hyunjoo

.

支持